%@P:exocorcp
%@Dif:2
$A$, $B$ et $C$ sont trois points alignés tels que $C$ soit entre $A$ et $B$.
\\Calcule la longueur du segment $[AC]$ dans chacun des cas suivants :
\begin{myenumerate}
  \item $AB=12,5$~cm et $BC=5,15$~cm
  \item $AB=17,8$~cm et $BC=12,24$~cm
  \item $AB=9,56$~cm et $BC=4,12$~cm
\end{myenumerate}
%@Correction:
\begin{multicols}{3}
  \begin{myenumerate}
    \item $AC=$\opsub[style=text]{12,5}{5,15}~cm.
    \item $AC=$\opsub[style=text]{17,8}{12,24}~cm.
    \item $AC=$\opsub[style=text]{9,56}{4,12}~cm.
  \end{myenumerate}
\end{multicols}
%@Commentaire: Changement de contexte.